即時討論：泛民回應四位議員或被 DQ ！

認輸.....

第N個香港民主最黑暗的一日

最黑

爸爸仲開緊會

仲未開始？？？

laugh to hihi